facebook 一年賺既以億計你班on9又唔嘈?

唔係話支持連狗
但係而家又唔係攞支槍指住你個頭迫你買
又有得比你諗買咩plan
個價位又唔係咩過份數字
你係唔鐘意既大把巴打提供左alternative solution比你地remove ad
有曬上中下策咁仲嘈咩呢?
成班乞衣妄想人地比免費野你比一世

你直頭冇上過Facebook添啦屌

首頁每隔幾個Post就有一條「贊助」
直頭係廣告商出既貼文黎，可以大張圖又長文，咁都唔叫陰濕廣告？

仲未計PC板，右邊幾格，乜野推薦社群、乜野推薦專頁
全部都廣告黎，不過經過調整，口味會比較合乎用戶

週圍捉錯字捉到你傻撚左
要講廣告，Facebook根本可以認一哥添啦屌

出面屌到以為要比錢先上得黎

幾時有人話要免費
$15 hkg+ vip唔見有人屌？

hkg+? Server? Cost?

反連登唔緊要，幫Facebook辯護真係癡撚左

大把人講緊個Feed系統改到七彩
follow左都未必追到post，要比錢要確保人地收到你新post

Youtube都搞緊類似既野
仲未計巴哈、香討等等老牌討論大把商業元素

個個大網站都搞緊商業化，不過唔係直接用廣告咁去賺錢

唔係話鬥慘，不過連登都算好喇屌

因為有5毛同叫人返高登 有位入唔入又唔洗成本

facebook D 廣告行銷方式多到可以有 facebook marketing strategy 啊肥屍

無限支持 就算要比1000我都會比 當支持香港人言論自由

題外話

黃毓民體身證實並受害
Youtube搞言論管制，條片有粗口就唔比收廣告費

連登仔唔屌，走去屌人整個非強迫既VIP制

fb 大把冇follow 過既公司廣告post 出現係個wall 喇 點會冇
全版廣告 我用lihkg 都冇試過 乜你試過咩
月費計劃係因為之前好多人嘈佢叫佢開刪廣告佢先開vip vip 收費係補返廣告小左人睇果條數
又或者你話唔值 咁你咪睇返廣告 或者比15蚊買個adblock 囉 又唔係迫你買vip

YouTube 你講politics 都煩過人，講政治除非去到VOX咁大，否則你靠佢開飯一定餓死，連pewdiepie 都講過YouTube 唔會太「俾人」睇政治野

就算我無嘈facebook
就等於lihkg無問題？

原來你..

fb值喎
抵佢賺
連狗個抄返黎既forum點值188呀

走啦咁